一定要睇片！主席敲鑼大大力 鑼棒飛走好好笑

唔講咁多 即刻去片

出街唔小心仆街又要報蘋果